有冇人中意睇/聽翁靜晶嘅危險人物

陪伴我成個中學生涯
啲案件又正，個腦浮曬畫面出黎

我呀
其中入面有一單案係我屋企對面街發生
啲朋友唔明點解我咁鐘意睇

邊單案

屌嗰頭聽緊呢頭就有人開po btw聽緊三狼

三狼好似淨係聽左一次

YouTube打危險人物就有

書係咪出到12冇再出？